有冇巴打將皇后大道東改做毛澤大道東

江青一聲拜拜 遠去這都市

要靠偉大同志搞搞新意思